[畫鞋] 畫左拉打上對鞋到

又係我呀

今次做返相對上對耶穌嚟講簡單啲嘅嘢
童年回憶但嗰陣死細路一個，完全睇唔明

啲邊位有上少少highlight同陰影
扮返555啲紅色線發光嗰種feel，襯返佢

如果有啲簡單問題嘅話可以留言，我盡答
但太複雜/detail未必答到

如果覺得唔錯嘅話，希望支持下小弟
Follow返個IG : yauyau_ju

不定期會有改鞋嘅Post/Story

應該一邊556
一邊係怪既樣

本來想話按照慣例咁post啲過程出嚟

但呢對專心畫高速起左貨，無影過

依家個鞋踭同swoosh都襯左555嘅色
隻狼怪成隻灰色咁擺有啲失衡

但都諗得過，可能其他位改下設計、顏色

自推

正
係拉打谷應該受歡迎會有人想買

自膠

一時都load唔到Keroro入面有呢條友

between 樓主對對鞋都好高質

好撚型

Hea畫過唔到自己嗰關
一係唔畫一畫就要高standard

用咩筆畫

普通畫筆，但唔好太cheap樓下5蚊枝嗰啲

油性？甩唔甩油

正呀！！！係Faiz

如果你講顏料嘅話就angelus塑膠彩
做足工序嘅話好難會甩
除非一啲唔索水料大力刮到硬嘢

細個最開心就係朝早嗰段播動畫+特攝嘅時間

靜

靚

啲色水好靚

叫人靜

對唔住米西

jeng

用多幾隻色做陰影highlight就做到

好唔友善

遇水唔會甩色咩

塑膠彩嚟，乾左用acetone、高濃度酒精先抹得甩

想知畫錯點樣救

同埋刷唔刷得甩？

我好友善

少少出界可以用90%酒精抹
大面積/成個樣崩晒就acetone清返直接重畫

水、Jason Markk同硬毛刷都唔會甩
係有機溶劑先會

好正

幾靚 不過另一邊畫Blaster Form會更好

手機變身細個睇到勁深印象
成日拎阿媽部手提鳩㩒555
所以嗰時第一下就係諗到要放條腰帶落去

好羨慕你畫到自己想畫嘅野

細個勁鐘意畫畫，不過畫極都唔掂

我以前都係畫極唔掂

俾時間練下會進步好多

如果賣會幾錢一對

網面 e.g ultra boost 果啲畫唔畫到